巴打們救命 我唔想情人節先黎戴綠帽呀!!!!!

介紹返小小背景先 我22 女友17
女友唔係淫娃 當初識佢都幾純 隻豬仔都係我食左
依家拍左拖年幾差唔多兩年

是咁的 最近幾個星期發現女友同我淡左 越黎越疏離
之後岩先就吵完交 言語中聽得出佢好似鐘意左第二個
佢話要分手執野走(我地同居) 我就做汪汪求佢唔好走啦
最後我哄到佢唔走啦 (因為我平時大男人D 好少求佢 所以可能佢呢一刻覺得感動啦

之後佢依家訓左 我偷睇佢部手機 睇下係咪真係綠左
心諗綠左就打條八婆一身再踢佢走
望兩望 好彩未綠 佢連條仔個電話都未拎到
原來佢同佢兩個八婆FD開左個GROUP 係到姣仔
睇返對話記錄 我女友開頭都話不要不要 慢慢比佢兩個姣婆FD耳濡目染
依家真係想走去姣埋一份

各位手足 應該點補鑊?
我真係好愛佢 真係唔想分手

中出即飛

點樣先可以令女友遠離佢D姣婆FD
女友又話15號要去佢個姣婆FD屋企玩
大佬呀 點算呀

On9先仲會諗住cool煲
中出即飛啦

出就出過喇 要飛就一早飛左啦
我真係愛佢架

佢以前好純架 唔係咁姣架

得罪講句 17歲就同男朋友同居 真係純極有限

條女17歲就同你同居
變左心就好難拉返埋黎架啦 分手把啦

真心講 我同佢個情況特別小小 佢係咸濕D姐 但一路都好忠貞 係呢個幾星期先開始出事

巴打 寧教人打仔 莫教人分妻呀

我做錯D乜撚野要戴帽呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢連條仔電話都未有

但已經可以挑戰到你地段感情

係 我睇完都呆左
兩年 唔算長 但都唔叫散拖啦

一拍拖就要扑野架咩

咁撚柒細個 歷練下先

報驚撚召喚

拍左兩年,食埋隻豬,咩都玩過
仲唔夠?

屌你老母你食曬啲女咁我食咩呀？

真心想負責任 隻豬仔我真係諗清楚先食

但依家人地唔領我情

屌你個臭街上連登曬名

如果食豬就要戴帽 我寧願唔食

你自問對人地夠唔夠好先

我有frd同你單case就差唔多
19歲同條仔同居左兩年
之後越黎越淡
因為條仔開始懶 唔做浪漫野 成日踩佢 大男人 寧願打機都唔肯同佢出街

我frd之後開始心淡 嘈過幾次 甚至執哂野想走
最後比條仔咀兩咀又心軟留返低
但過左一兩禮拜又故態復萌
佢就開始識左第個男仔
係同個個男仔開始之前 就同條仔分手
條仔開始做返一開始追佢個時做過既野 想追返佢
送我frd好鐘意但一直唔捨得既野去到佢屋企門口
又買埋機票諗住帶佢去講左好耐都無去既旅行
最後都係追唔返

所以話一方一心淡到極點 有其他人比佢依靠到 之後你做咩都補唔返獲
首先你要搵出你地嘈既原因係咩

我都有問過自己呢個問題
我覺得好係唔會夠 例如我朝朝買早餐佢食 佢開頭會覺得開心
但慢慢就會想我買埋午餐佢食

要夾硬講 我覺得我可以做得再好D 只不過我覺得問題核心應該唔係呢到

會唔會係我真係平時對佢太衰

我又真係大男人既...

我願意做返好呀 例如聽日情人節已經安排好晒浪漫行程喇

只不過我改變 到佢FEEL到我既改變 需要時間

我點樣可以防止D女友姣婆守唔到寡呀?

(佢D八婆FD真係好撚麻柒煩

打多左個D字

好似識你女友 你女友英文名i字開頭？

唔係

屌
過去打條八婆一身再踢條女走

搶先中出即飛咪唔洗帶帽

有感情架嘛大佬

痴到佢實一實囉 每一日都好似熱戀期咁 啲女實好鐘意
當然只限用於痴身型女友

明白 但黎緊15號 佢話要去佢D八婆FD屋企玩
我男人既直覺話我聽會出大事 應該點算好

跟埋去 但你預左要比啲八婆frd單單打打
佢唔比你去咪同佢講 我會掛住你 想同你一齊做任何野個啲肉麻野
話唔定佢會冧到同你出街而唔上佢地屋左
一陣佢啲八婆frd同佢一齊摷到佢facebook ig 推佢去dm佢你就仆街啦
班八婆見到你係到都唔敢做啲咩架啦

係呀 我正想講跟埋去呀!!! 但以我經驗 D八婆會話咩唔方便男仔上佢地屋企
應該點拆?

用錢解決囉 你話叫幾個pizza大家一齊食 你比錢
有著數拎斷估唔會唔比你去掛

我諗班賤女人醉翁之意不在酒 話就話上屋企 實則就去姣仔

當佢地上屋企只係借口既時候 叫PIZZA好似搞唔掂WO手足

張家輝講得岩 D女人真係好撚古惑

........

巴打你認真 ?

定你自己平時都係咁貪小便宜

巴打有咩高見 求指教

咁就從朋友方面入手 同你條女講
我想識下你班八婆frd
第時結左婚 有咩事嘈起上黎都要佢地幫下我口架嘛 （你話係諗過先食左人地隻豬仔架嘛 ）
再唔掂就幫你唔到 因為身邊無八婆frd

講到明八婆會唔貪小便宜咩 好大部份女人都係有著數就拎架啦
你試下話請哂佢地食buffet 住西貢去九龍仆都仆哂過黎啦

我唔係話亂咁BAN你D IDEA呀巴打
之不過咁樣... 我地站係班臭八婆角度諗一諗
如果我係佢地 我打死都唔俾我個FD條仔上黎啦
喂 我條女唔洗搵食姐 我地姣婆黎架嘛 要搵食架嘛
打死話咩阿媽唔俾男仔上去果D借口啦

所以我諗我地係咪應該轉個方向 點樣說服女友唔好去D淫賤PARTY呢?

我屌你

............

即係咁
假設你宜家同班 fd 出去識女仔, 偷食

之後你女朋友話上埋去一食野, 佢請
咁你就會約埋你班兄弟+個女仔+女朋友一齊食 ?

為左餐飯斷正 ?
無野下話師傅.............

巴打 比D意見啦
救人一命勝做七級桑屠呀

難聽講句
如果你女友為左但求開心, 唔理你感受既
你地段關係都名存實亡啦

掛名夫妻又有乜用

當我叫春情聖上身

當初佢真係好愛我 點樣可以令佢記返起當初既感覺呢?

剩係睇左少少未追哂

有無試過同女友傾
知唔知佢咩想法 ?

佢話 係網上識到D仔 話對人地有心跳既感覺
又再上最近我同佢疏離左 覺得已經無咁愛我
所以佢想長痛不如短痛

我真係果大巴星埋去鬧佢一句"你癲夠未呀八婆"

唔去今次仲有千千萬萬次 放左學即刻去都得架啦
你要睇下你條女肯唔肯為左你唔要班八婆frd先
當然佢真係好鐘意你咪會唔要班frd囉
同埋你要諗下 一陣你條女比人杯點算 你知女人圈係非常之複雜
話佢咩重色輕友 有男朋友唔要朋友 連街都唔同佢地出啦
你條女先17歲 斷估讀緊中五啦 仲有成年返學

我就覺得唔應該唔比佢去
應該係要同佢啲frd打好關係
一係就箍到你條女實一實 不斷灌輸 你好愛佢 既概念比佢 等佢都變到好愛你咪唔搵第條仔

情人節屌到佢唔願走聽晒你話
以前同ex鬧交唔想嘈都係直接屌到佢認錯追撚含
呢招絕對萬試萬靈

因為我聽日已經準備好情人節浪漫PLAN
你估下可唔可以食住個勢同佢攤牌話咩都知道晒 唔去得唔得果D?

用完呢招又炒車架喇

咁你又岩 我其實又真係冇諗到中學生會咁行動性去媾仔姐
頂多咪大家成班八婆圍埋傾計 推佢去dm條仔 然後食下花生咁
係咪時代唔同

追返你頭先講啲野
你話之類對佢唔好? 定我誤會

但呢樣野你要非常清晰喎
到底你俾緊既野, 係唔係佢想要既野
如果真係而你又做得好既話
佢應該唔會咁樣走
又或者當中要有策略性咁應對

我覺得未夠好 但同時我理性話我聽對佢太好無好下場
但係經過今晚 我條理性線已經斷左
之不過 由我改變 到佢FEEL到我改變 中間需要時間
點樣防止到佢比人乘虛而入

而最近既一次就係15號個淫賤PARTY

傾你就一定要傾架啦
都一定要俾佢知道係已經知人哂所有野

但佢可能會有好大反抗
要諗定點應對
盡量唔好咁多抱怨怪責情緒發洩
記住係唔係黎鬧佢令佢唔開心
係要知道佢真正既想法

問題就係呢到 今晚我同佢嘈交果陣都已經拋左佢幾次
係咪真係要走? 佢次次都答係

我真心驚佢會揀去花花世界

的確
除非知道晒佢啲敏感點
可以好快搞到佢爽晒噴晒水
否則好易射到無力都未搞掂

都係唔明
覺得對佢太好, 會無好下場
即係你宜家對佢太好 ?

咁改變呢 ? 即係要變對佢差啲 ?

知唔知嘈交同溝通有咩分別

咪叫你放下情緒

我以前對佢唔夠好 依家想對佢好
但怕比人截糊

所以我上面咪問

到底你俾緊既野, 係唔係佢想要既野

其實佢想頭啲咩呀

其實我地既嘈交都唔係真係咁大情緒
問心 我今晚真係好好好好好冷靜 因為我知呢D位衝動會食屎
但佢既答案.....

咁我大概明你地去到咩位置
如果咁樣佢都仍然係想走既話

似乎呢個想法係佢腦中唔係第一次出現
又或者話你太遲先發現

你呢個問題問得好好
我明白你想講乜
我都唔知點答你 好內疚
的確 我比到佢既野 人地都比到
但人地比到佢既野 我又比唔比到呢?

你無挽留佢咩
女人成日話 走 但個心就想你挽留佢

不過我覺得你唔好攤牌話知佢同兩個frd開個grp好啲
始終兩個人最重要係信任 佢可能會覺得你偷睇佢電話姐係你唔信佢
就算你話剩係溝通都好
一陣你地食食下飯嘈就唔好啦 周圍啲情侶係到食哂你地花生